言語衝突惹事！尼馬揮拳打球迷

香港時間今晨，巴黎聖日耳門在法國盃決賽上不敵雷恩無緣捧盃。據《ESPN》巴西版消息，在頒獎典禮上尼馬與球迷發生了衝突。

當巴黎隊從樓梯前往領獎台時，一名球迷對尼馬說了話之後，尼馬先是看了球迷一眼，隨後給了他一拳。
尼馬這一舉動引發輿論和不滿，但根據巴黎官員的說法，這名粉絲可能是雷恩的支持者，尼馬聽到他叫保方「小丑」，喊華拉迪是「種族主義者」，還讓尼馬「學會踢球」。
（直播吧）